點睇有啲76走去開口罩廠，武肺都走都未出到第一批貨

實蝕到仆晒街

藍絲黃維基又柒
d人仲吹到佢黃

仲有幾間仲7，貨都未出到

呢班人一定內心好想疫情唔完
好𨶙醜惡

仆條毛咩，至少袋左政府兩球先，仲有政府每月拎貨

買去over sea 都得既， 反正美國都有成100萬

班柒頭話去過中大就黃 咁警察大把都黃啦

條撚樣做咁多奶共野
比689鬥一鬥再去一次中大就變黃